一星期內, 你哋最多喺邊段時間入面睇啲 follow 咗嘅 FB 興趣 page ?

星期一至五? 放工後? Lunch time?
定係星期六, 日 先會睇?

定還是 follow 咗就算, 睇唔睇到就隨緣, miss 咗唔會刻意搵翻嚟睇?